只限元朗鄉黑入

7-27 我第一個入元朗打染你地班黑社會

歐米茄咆哮地獄獸上

駱駝小心烏鴉

我怕我快過你

速戰速決
你吔陣牛屎味好撚臭
臭過你老母個閪